[有片]有無人同情呢條死差佬？

睇完條片，唔知點解覺得條死差佬好撚慘，俾人喪屌

冇，抵撚死

有人唔做
走去做狗
有咩好同情？

同情屌佢果個點解唔屌多兩錢重

交通警出晒名最低級嫁啦

聽講圍內警察都笑交通警嫁

Source: 逃學威龍2

聽講比人投訴得多 工作表現差先入交通部

真？

你有冇見過d警司係交通部上位呀
大䅁又唔會輪到交通部
學歷要求又唔洗特別高
少接觸外國人

2020年仲有人同情班黑警
所以話香港真係玩撚完

通常係因為唔識討女上司歡心

差佬死全家

其實d交通狗嘅eq係點練返嚟？片入面條交通狗俾人喪屌咗幾分鐘都可以面不改容，佢地啲尊嚴究竟去曬邊度

機會都唔俾 唔係咁老撚土啊

呢件野，我啅硬佢

開槍射鳩佢啦
差佬係香港唔係大鳩晒嘅咩
做咩成碌柒咁呀

有咩值得同情？？

K S
17 小時前
用藍牙都需要用手㩒電話㗎，認咗佢啦，呀sir無端白事唔會屈你嘅，貪得閒冇事做咩。

笑死唔笑死

佢份糧係邊個出 邊個咪有資格屌

幾舊水都俾唔起學人揸車

淨係喺香港地揸車已經訓練到EQ啦

屌得好順暢啊

冇